利物浦真係玩能哂，水昌官手球都唔計

痴能線

liVARpool 好波

著眼點應該係條友一早大字形打開左隻手
當無意識觸球

神秘力量嘅嘢你唔明架喇

Deflection

呢球真係顛覆曬咁多年大家對手球嘅認知

唔係新球例？

改左例呀,自己睇番咩叫手球啦,理性分析有

利物浦

今年改左例
唔好衝出黎柒啦

冇黑 咁啱得益姐

其實以前都係唔吹
腳踢到先再中手
大家做乜鳩

不過條友又係樣衰
大字形守龍咁款

真

利迷得益唔洗你教

平衡身體梗係要張開雙手㗎啦

利物浦今晚有踢？

你老母死關唔關利事

最衰都係利物浦

理性分析有講哩種，仲一模一樣

利迷根本就唔想球證幫

今晚無份踢都屌利
不如屌埋澳洲山火啦

咁都入到利數

新例唔識自己睇
咁都有得入利數
入都入得高質少少呀

唔好咁
我地阿狗以為執到金

理性分析有講
好多時係50 50
完全取決於球證
因為有d例明顯contradict

你哋可以睇返taa手球嗰條片
已經講咗呢d情況
根本就睇球證心情/主觀判斷

牙記又失分了

真係注定

你老母死一定關，個仔鍾意利物浦鍾意到痴撚晒線，激到激撚死

你老母咪條浮屍囉傻閪
比人中出幾十次仲有你呢個戇鳩仔真係慘

曼城差榜首十鳩幾分都可以話利有著數

咁如果屈福特黑咗般矛，洗唔洗話佢幫咗阿狗唔洗降班

水晶宮又關利物浦事

反都反得高質d啦

我地阿迷唔會承認今季英超

唔好意思借位推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

高普利記vs 哥帥巴塞

高普痢狗 vs 哥狗巴塞
你把閪口講到關曼聯事啦

屌你老母臭閪 痢狗惡撚過黑警

因為今年改左例，所以同咁多年嘅認知唔同

利狗不嬲惡過黑警

算啦 佢地自動filter左依個留言

浮屍都講，質素低到仆街
你老母死嗰陣你有冇內疚？

本身互屌都算 佢老母連浮屍都講
仆街死啦條賤毛

打幾隻字轉做圖就當source?

唔好同猁狗拗 佢哋係咁㗎

咪俾班馬撚怨下

識唔少黑警係利迷黎

利迷希素殺過人㖭

迷得利係咁上下質素，正常

我地利迷新例 其他賤種球迷仲未適應咩

反利係咁

片都睇晒無手球
你搵張咁既圖出黎講就不如收返埋啦

又針對

笑撚左

算啦

係呀 我地世一中堅點會犯規

呢場有撚var，無犯規就唔洗攞牌啦

駁唔撚到搵其他嘢嚟講

呢位師兄職業反利

啱呀，隊隊從來都無誤判無黑哨係得利狗有

手球！！！！

依家利迷笑人怨婦係咩玩法

屌晒你地, 咁多手足還押緊, 仲有心情嘈無聊野

鏝對水晶宮
阿對錫 關利乜撚野事

今季你哋真係怨撚過嗰年歐聯喎

Except for the above offences 上面個D唔計

躺著也中槍